做咗娛樂圈5年，你問我答

有乜想問，請出招

點睇幸福賓周

點入行？
返工做咩嘢？

係咪馬子仁 tvb唔太熟

屋企人介紹
返工無嘢做，主力陪玩陪食

求推介
好想做經理人or助手

你本身做邊行？
做助手...好辛苦㗎
做經理人，最好已經有好多客喺手啦，要跑數
人脈又要廣，特別係同media，粒星出事要拆，粒星隱形又要拍膊頭搵人影

做開音樂

到做咗management，你就發現做乜都身不由己，唔只粒星，自己都係
如果好鐘意音樂，就keep住啦，轉過嚟會好失望

直接叫牙亮過嚟你問我答仲好啦

邊個私生活最亂

無人問唯有爆吓料
有個所謂男神，可能係大家心目中嘅英雄？
行內人藐到爆，14年開始借雨傘上位係得蘋果先吹奏佢

王生？

有冇女藝人係處女
有冇女藝人用肉體換名利

樂壇頒獎禮啲唱片公司使橫手谷啲dj播旗下偽人嘅歌，可唔可以講多小小個詳程

睇公司啫
有間公司比好大自由度個歌手

行家你好

點解靚tom會有幾千萬買樓

點睇阮民安？求爆料

好多都亂喎，講一個啦，肥妹

有啊，不過全部都未婚生仔
仲使問阿貴梗係有啦

More details？

可以當買廣告咁嘅
咁同DJ熟就當然好辦啦，好多嘢傾吓傾吓就有

喂呀tvb唔熟 我8吓再答

人血饅頭

其實我唔係流行音樂架

邊個明星係雙面人嚟？
邊個係純粹借反送中上位？

想講多少少
聽過前輩講以前有啲電話投票，大公司會請兼職9填資料，每日瘋狂打電話同填表，幫粒星谷票數，咁梗係大公司歌手壟斷樂壇啦

有邊個唔係呀，偽人吖嘛
不過咁，有啲人星對自己team人好好，對出面狗眼看人低
有啲好識do，乜都得又有禮貌，返上車第二個樣

上面有講呀

有冇鄭溶 同 長頸鹿 啲野八吓

之前做過少少音樂嗰邊
有啲公司高層會好癲，好多意見介入，直頭搵埋啲外國歌，話要抄到同人哋8成似

抄歌應該容易過作歌啦？

嗰時我就係個高層條𡃁
夾喺公司同監製中間做到頹

兩個都勁臭檔，唔怪得可以咁fd
狗眼看人低，行內好多人都憎

鳩柏豪首嘢照dup nin首closer咁劑

可唔可以講下張敬軒?

點睇Eason?
佢把聲依家有冇顛峰既一半水準

咁淫唔淫呢？

佢對自己team人好好，你見佢頒獎禮連stylist助手都多謝就知
本身都欣賞佢，但祖國單嘢而家的確有啲失望

Eason好nice
佢係嗰種有錢齊齊搵，對條team好有義氣嘅人

雖然我的快樂時代最靚聲，但而家都有另一種味道吖

人工會唔會好低？同付出唔成正比？

有義氣睇得出
見佢成日前中後輩都會撐場，幫人上位

男神王生但經過今年佢已經真正成為英雄

有邊D明星係最意想不到?
例如幕前睇落好好人或者好風趣或者好nice, 但係背後又冷淡又串對staff又差, 表裡不一, 形象淨係做比觀眾睇
或者倒轉, 幕前唔顯眼但幕後好好人好出位?

做𡃁人工偏低，除非做經理人啦，有佣拆
有啲老屎忽靠擦老細鞋，乜都唔做返工淨係吹水，都可以擦出高人工

付出睇吓講乜啦
如果講正常返工standard，一定唔成正比，呢行無ot，開戲嘅話時間亂哂龍，去外地拍戲、出trip就更慘，時差都玩死你，健康都差埋

但如果粒星對你好好，當你自己人，一齊捱出成績會覺得值得

我識有個人響美國做show business, 基本上唔會訓覺, 同埋大量cocaine(等), 做左兩三個月頂唔順走左, 再做落去會精神病

藝人黃藍比例？
女星整過容既比例？
女星有賣過身既比例？

我真係接受唔到佢係英雄
又扮嘢、一朝得志、狂溝女、搏上位，革命為佢帶來男神光環，好想嘔
不過我都明點解大家當佢英雄嘅.........但在於我哋角度，佢絕對唔係

咁我上面講嗰個男神算唔算
大家唔好吹捧佢啦

冤蝗

其實佢做咩要入英皇？
入得去就預咗要奶啦

為仔啩

想轉行 求介紹！
利申唔怕辛苦

邊個最出名既成日吸毒(你唔會夠膽答)

鷹王一姐到幾時先唔洗被迫服侍老細

台前幕後都係，後生多數黃(賺錢買花戴嘅富二代artiste另計)，老嘅多數藍，因為好多人仲係靠大陸搵食

整容咩定義先？輕輕執過眼袋、打少少嘢墊高個鼻，好多人都有做，想出鏡靚啲

女星賣身其實一半一半啦，無想像中咁黑暗
陪吹水飲酒個個都會，但講到要進一步，其實好多公司去到呢啲位都保護藝人嘅，除非條女自願啦

唔是冤蝗

點睇人瑞？

紫頭閪！！！old sea food
真人真係人瑞，好乾又多紋，成個阿婆咁

有邊個真係清泉？

有個男歌手
Take到short short 地，一 off camera 個頭會不斷輕微咁fing
但我唔敢答你不過行內人見到實知我講邊個

我諗唔到樂壇邊個王生 可唔可以開全名

點亂法先?

都故到

唔係樂壇呀

王宗堯?

一陣俾人話你分化 五毛啊

其實宇宙漿係前經理人差先搞到咁乞人憎定係本身自己態度都差

生日快樂個post成間大部分旗下一線都post左 我就當係唔係佢真心想

小斌女

又FF

所以阮生咪有樣學樣

咁佢控制到on camera無fing都幾犀利

竟然係王宗堯之前拉埋喎 真係利用成份居多

我覺得係張單搞到佢咁 真人無大家講得咁閪

既然講左王生 講埋阮生啦不如

想知邊啲歌手係同行都鐘意欣賞人好
同埋賤格無料扮四條

原本我以為有
但我個fd喺隔離，即刻分享咗一件閪事我聽...所以冇

C Allstar係咪全黃

無所謂，我前面講得男神都預咗有人插但我都係講事實

係！！！一roll機就無事

邊個叫肥妹

Joyce

娛樂圈都無幾多個肥妹

玻璃？

如果係欣宜咁都幾勁
山咁大份都可以私生活亂
我以為搵到人屌佢已經好慶幸

人工高嗎

想知大文_食過咩女

聽人講好勤力又專一對老婆

雖然個樣食家feel 但竟然冇咩同女藝人傳緋聞？

有冇蝗嘉爾黑料？

豬扒也是肉，好過去自瀆

留名八掛

如果真係佢 佢食親都應該係鬼仔 咁佢波大鬼仔實鍾意架

19, 拉

有無汪明荃黑料

牙漿真人點？臭唔臭寸 同埋係咪黃

洗剪吹？

有無潛䙿

你老細有冇潛規則你

你點睇吳浩康

舊行家

祡嬸同佢同佢既天後，出名黑面神孖寶

有冇artist 係gay 但straight acting

*同期

點睇林子祥？

比d 化名估下得唔得 大佬
得2句 真係睇唔明

1.古巨基
好煩好多意見，以為自己係導演。而且因為佢無頭髮，要用hair piece，所以唔可以用風機吹起佢啲頭髮，同唔可以掂佢個頭

2.傅穎
對化妝整頭冇禮貌，又以為自己識好多嘢，喺度教人點睇Mon

3.古天樂
經常黑面

4. 陳法拉/Sa
對導演同埋crew冇禮貌， 做多幾個take就黑面

5. 楊冪
以為自己大明星，乜都唔肯做，行多幾次都俾說話人聽，有次未拍完條片，又未夠鐘就走咗

6. 陳奕迅
一時時，同你啱Channel會好Nice，好多嘢講，缺點成日遲到

7. 鼎爺
勁多粗口，每一句都有。有佢講冇人講， 不過只要表現到尊敬佢，佢嘅態度都OK

8. 劉青雲
專業有禮貌， 就算大熱天時，着住好厚嘅衫， 都唔會成日入化妝間休息

9. 全智賢
極度大牌，遲左幾粒鐘，仲要匿埋喺帳幕唔出嚟，最後拍一陣又話走

10. 黃秋生 / 郭富城
Ok 其實幾Nice，會同人傾計

11. 宣萱 / 林淑敏 / 張繼聰 / 豹嫂 / 欣宜
Nice， 有禮貌，咩都會肯試肯做

12. 草蜢
佢哋三個其實不和，喺化妝間完全唔溝通，就算有一個喺化妝間，另一個都會走

P.s.做廣告

人生仲要啲FF嘅⋯

估唔到草蜢三個親兄弟都不和

城城竟然 nice

蔡一智蔡一傑蔡一威

有同佢地做過野，就一定知佢哋不和
係一句野都唔會講咁滯，同埋剩係得蔡一傑有心做星

Kelly?

係佢經理人麻煩姐⋯

全智賢真係有樣睇

不高

樓主可唔可以講下邊個明星不和？
邊個男/女明星私生活好亂 除左肥妹外
有咩娛樂新聞其實係假？

周杰倫冇， 張敬軒正正常常OK

有多曉？

工作接觸過佢有禮貌、gentlemen
又真係無乜聽過佢壞話喎

草猛就算親兄弟個兩個都不和
果然係偽人

Kpop㗎喎唔識，好似話好多女朋友

無錯 淫呀嘛

咁有無邊個明星你入行前好鍾意
入行後見識過真人就從此反感

我無同過佢做嘢，同埋我入行嗰時，佢好似已經進軍大陸我嗰期入行的朋友，無乜人提起佢，所以唔知

不過佢都唔係好人

佢啱啱出道，仲唱緊想講你知嗰個年代
Nice，仲係個o靚妹

四大天王其中之一？

有無多啲hints?

留名，8卦

吸毒食女 好得去邊

雖然我罷睇CCTVB
但係想入去做經理人or助手
有冇話要咩學曆？

我雖然唔係樓主 但係講個啦
葉問
完全被電影角色形象呃咗

軒仔其實好關心件事，果排灣仔成日有事佢都會叫佢灣仔間餐廳既d員工小心d，不過佢間公司點會比佢表態

Mr 入面鬼鬼地短頭髮果個既結他佬係藍

我都係估佢同埋填海

你係咪員工工

基本上行內人全部都知佢地不和

冇啦我係正義嘅朋友

CCTVB咁閪咁低人工都去做去其他公司啦

偽人夠偽都唔係咩特別野啦
有無咩爆d既野

阿嬌真人係咪都係傻？
阿Sa好冇人？

撚伯契仔？

人地因為71比犬拉左喎
你仲想點
係咪要人地做聖人先得？要好似hocc咁俾人封殺晒先合你意？
好心啦，當個個藝人都奶共，有人肯企出黎已經唔容易

呀sa 西人

我又唔覺得
講真，奶共/唔出聲對佢地仲好
所以你見個個藝人一係奶共，一係唔出聲

我覺得肯企出黎講番句公道說話已經好好

不割

如果本身唔紅 甚至好霉 出聲反而係可以上位

賣身一半一半即係有50%女星都會賣身?

個人覺得樓主係典型香港人心態
鐘意道德高地
用高標準要求人

但呢個世界無聖人
鐘意溝女，鐘意上位，呢啲人無論黃定藍絲都存在

人地身為藝人，唔奶共已經賺少好多
佢如果選擇唔出聲，好似而家絕大多數藝人咁，就可以賺大陸錢
但佢都肯講番公道說話
已經好難得

個人覺得樓主係典型香港人心態
鐘意道德高地
用高標準要求人

但呢個世界無聖人
鐘意溝女，鐘意上位，呢啲人無論黃定藍絲都存在

人地身為藝人，唔奶共已經賺少好多
佢如果選擇唔出聲，好似而家絕大多數藝人咁，就可以賺大陸錢
但佢都肯講番公道說話
已經好難得

不割

佢個年紀做得我阿爺了
唔識呢啲大前輩啊

唔好忘記都會受影響
都係果句，如果真係咁無影響，點解班un星情願撐警都唔撐示威者？

同埋佢都有出席遊行
好過好多香港人淨係ig share,但遊行都唔肯去

阿嬌係咪真係take 野take到個人on99
定係精神問題食藥搞到咁

又拎佢老婆出黎 真係聽到悶 繼續同佢打飛機啦 睇佢扮嘢扮得幾耐

後生嘅

兒登仔眼界窄先會覺得欣宜冇仔
佢夠confident
外國好多人都buy呢type

有無諗過其實佢本身個人講野真係1999

反而想問有冇邊個唔駛同人訓都有得撈

呢個一睇樣都知閪佢老婆都係煩膠一名
利伸：做野見過佢

點睇煩膠Jinny同Hana單單打打？

範圍好大 講多少少得唔得

人生馬戲團？

何超蓮

朱千雪？

屌 呢個女人出道開始一睇就知係扮嘢（幕前扮甜味 幕後閪過乜）唔係有人信佢好純情啊......

都係果句啦，支持示威者咁著數，點解成班un星粒聲唔出？
光環咁好，點解班藝人去撐警影相而唔係撐示威者？

呢種“一定係攞光環”既熱狗分化論調由2014年已經有。

我只想問，明明講到“光環”咁好咁著數，咁點解9成9以上藝人情願奶共/唔出聲？
你呢種講法背後嘅logic同藍絲講“示威者背後一定收左美國錢”無分別

你講緊奶共個班藝人全部有名有聲 大把有出聲嗰啲唔紅嘅藝人都無佢做到咁誇張

但佢做的野絕對值得戴光環，由佢戴。假如有朝一日佢背叛香港市民，觀眾自然有方法令佢冇得撈。

PS:人哋私生活關我地咩事

我都係 見過佢兩公婆
人前扮恩愛 人後男嘅唔睬嗰女

都係個句啦，時間證明一切，終有一日你會睇清楚阮民安真面目。

大台真係閪呀，有得揀都唔好入啦

助手就無學歷要求嘅，正正常常溝通到就得，同埋要細心有條理，同埋要有預咗被屌嘅心，因為公司、藝人、劇組好多時靠你去溝通，一有錯你就係矛頭，無錯你都硬食

經理人最低限度要識英文啦同埋最好有呢行的底子，因為識人好重要

大家記得罷睇葉問
黃色娛樂圈靠大家撐起㗎

之前先有班同警察合照
全部二三線

佢因為七一立會被人告 都光環撚
奶共又要俾人屌奶共 唔出聲就離地 行埋出黎又俾人話男神光環
咁做artist應該點

一開始以為佢真純情，但好多人傳過佢比好多高層潛過先上到位

七一立會俾人告都利用 不如你入俾我睇啦

呢兩個點入到行？
好似唔會公開請人？

阿嬌無腦、公主病，但我覺得佢係心地好嘅
阿sa閪，有價值就對你好，見你係𡃁就黑口黑面

點睇ali？

CCTVB個班就好明顯真心膠

睇吓企出嚟目的係點啦
有人為光環，有人做實事

非常正確

你真係好天真好傻 呢啲款嘅女人十個有十一個背後都係閪

如果本身nothing to lose 咁某啲藝人出聲借機贏個好名聲都好正常 仲可以事業反彈 至少由完全無市場 拎返香港人市場 所以一定有呢種人 係睇下大家信定唔信啫

好多都係靠人脈入行 做助手始終都要信得過你先

因為佢地大部分係tvb

想嘔，好彩冇圖

唔敢咁答你
但我聽過話陪完一晚，第二日話加個角色俾佢，所以我覺得有d女星絕對會為機會而陪瞓

我做過的公司都無潛規則

其實個樣唔差 係肥

咁睇嚟都唔洗諗

真結婚架不過係咪表面咁恩愛就...

你講得無錯，本身成個人都1999
所以好天真、好傻，佢無形容錯自己，係真的

咁都有好多唔使同人瞓嘅，無大家想像咁黑暗
不是個個女明星都係雞係公廁

對戴祖儀有咩評價？

不過都認同你話佢傻得黎係麻煩、公主病、多要求、有個句會直接講個句，但係心地係善良嘅

Gin Lee?

我唔識呢啲tvb世界的人
但唔知點解我對hana無好感

最鐘意邊個

我唔知佢 但tommy一定有

人生馬戲團好閪，一早就好多人都知
我講嗰個係後生，生咗小朋友嘅

佢完全係發明星夢

朱千雪nice

春卷係咪唔煙唔酒唔吸毒唔閪面，真係對fans好好 ?

係！！！勁扮嘢！！！
做event有2層樓，一嚟到連個客都唔打招呼，衝上二樓柄埋一邊，話未夠鐘唔好叫佢，勁無禮貌以為自己大明星

利申: 資料由pr朋友提供

春卷點會唔飲酒直情係酒鬼

我淨係知佢麻叉煩

影帝同東週刊裸照封面呀

依家依類post竟然開名

靠人介紹呀
因為經理人要跑數，多數做sales、media、電影、電視轉過嚟，或者做𡃁慢慢儲人脈一級級上

幾鐘意佢
真人靚，但我覺得上鏡靚過真人

係咩好虺之前有新聞講佢黑鳩FANS面 有D又話對佢地好甚至送禮物比佢地，所以唔知春卷閪唔閪

人品如？

同埋你遇到好嘅artiste就好 閪嘅話都幾難頂（你要知道佢地對你嘅態度唔係幕前咁樣）好多人都頂唔順轉行

無錯，巴打
所以我明點解大家會撐佢，但識真人嘅話，我就真係唔多信佢係無目的

前線都有好多武裝FA啦，為光環出去做FA model，有手足受傷就走咗去，有藍絲戒親隻手指都爭住救，為張相位，為講返出嚟威

張敬軒同關智斌係咪真？

係咪amazing grace

太耐冇睇tvb，唔知你哋講緊邊個

黑警死全家

唔識佢

唔係身邊人樓主應該未必知

套野十幾年前啦...你上Google一Search就知講緊邊個

應該話身邊人都未必知

好驚呀我都，我唔想好似梁思浩咁俾人揼呀

早排有巴打講過佢拍戲突登撞到嗰替身變傷殘 開唔到工
同埋偷衫玩助手鬧工作人員

人品就唔太清楚，同大台啲人唔太熟
不過冇聽過佢嘅壞話，暫時可以放心J

唱歌定拍劇架？
臭臭王子？

無錯呀，有時你跟邊個artiste係公司安排，一切都係緣份，跟住個差嘅你就

真心唔明葉問咁難睇仲使乜罷睇

入面起碼有3個都生咗

但佢兩個係真friend?

唔知呢
但講真佢哋都幾襯吖

我陪你玩陪你食

唔知我有冇get錯呢

偷衫

樓主講吓陳豪同張家輝丫

拍劇㗎
臭臭聽人講幾好人、有禮貌

樓主講嗰個唔係套戲入面啊...

咁多年都好難係假

我覺得佢自從做左老母就好煩膠 把聲都好做作

我覺得sa好假 嬌就真但係on9
所以真唔真friend呢，我諗要問吓阿sa姐有冇當阿嬌係friend

仲諗住問你知唔知佢黃定藍

好呀最鐘意有人陪我玩

邊個係hehe

偷劇組啲衫
我以前係明星post有分享過佢其他嘢

陳豪有禮貌、nice，同埋唔係點social，鐘意自己坐埋一邊

張家輝我無合作過，問下朋友再答你

佢一開始就好煩膠好造作

但係佢地起碼唔係幕前扮frd 幕後不和嗰啲

CK?

真係以為自己宇宙最強咩
其實佢個樣勁奸，一啲都唔正氣

CK邊忽後生

加國回流果個？

月圓彎刀呀

有無邊個被逼奶共嘅其實係暗黃

係

幻滅了

佢唔係bi咩，對女應該冇咩性趣

的確唔少猛人都有投資嘅
因為佢哋對娛樂圈，特別係電影界有種fantasy感覺，所以覺得有份開到部戲好威

我都接觸過啲大佬，無乜嘢嘅，好闊佬賣單請我哋食好嘢

巴打我送知驅風活絡油俾你
唔好少女唔鋤愛阿婆啦

一定有人係靠床單嘅
但好多人都無

重貼番後頁cm

都係果句啦，支持示威者咁著數，點解成班un星粒聲唔出？
光環咁好，點解班藝人去撐警影相而唔係撐示威者？

呢種“一定係攞光環”既熱狗分化論調由2014年已經有。

我只想問，明明講到“光環”咁好咁著數，咁點解9成9以上藝人情願奶共/唔出聲？
你呢種講法背後嘅logic同藍絲講“示威者背後一定收左美國錢”無分別

重貼

都係果句啦，支持示威者咁著數，點解成班un星粒聲唔出？
光環咁好，點解班藝人去撐警影相而唔係撐示威者？

呢種“一定係攞光環”既熱狗分化論調由2014年已經有。

我只想問，明明講到“光環”咁好咁著數，咁點解9成9以上藝人情願奶共/唔出聲？
你呢種講法背後嘅logic同藍絲講“示威者背後一定收左美國錢”無分別

有無見過阿嬌老公覺得嬌又會俾人呃多次
咁嬌都幾慘，覺得佢好信阿sa

我工作都係經常接觸藝人，王生無你講到咁差喎

感覺阿嬌無咁有心計城府 應該係真天真嘅好人 會港女格

咁慘無人道嘅事，我無聽過

佢攞唔攞光環唔重要
就算佢攞光環so what
反正no harm對場運動

我情願佢為光環但有落手落腳/捐錢/企出黎講野，好過好多得把口但咩都唔做嘅人

重貼番後頁cm

都係果句啦，支持示威者咁著數，點解成班un星粒聲唔出？
光環咁好，點解班藝人去撐警影相而唔係撐示威者？

呢種“一定係攞光環”既熱狗分化論調由2014年已經有。

咁有無邊個係樓主講嘅咁/ 同行都唔鐘意嘅

JW呢？

係no harm 不過如果有目的就唔需要造神/ 人品方面唔值得比人當神咁拜

Sa就擺明世界女

點解cctvb死都要保黃心穎？

另外想問Angela yuen真人係點

應該係比阿嬌識做人好多 而且會現實好多

米等佢哋拜lor
我關注嘅係場運動成唔成功
屌佢定讚佢都冇必要
阮生只係一個小角色嚟
太微不足道
廢事理佢咁多

佢兩個真係私底下成日會買野比對方嘅 又會兩個一齊旅行 對方屋企人都會當另外一個係自己屋企人

淫照個陣本身佢兩個要開演唱會 poster都影埋 最後演唱會cancel左 張poster變左丫sa單飛cd個封面（阿嬌個造型無出到街）但係丫sa都特登拎左阿嬌張相去印一張大poster鑲起佢 比丫嬌放係屋企 依家丫嬌拎埋張poster去台灣個屋企

聽聞都係閪閪地

好想分享一樣嘢

大家會覺得明星唔出聲，要譴責，其實好多時係因為無能為力，因為俾合約綁實咗

而家好多藝人合約、廣告、電影電視劇合約，係有條文寫住，如果藝人發表政治言論，影響到後續嘅利潤，例如大陸上唔到畫、出唔到碟、賣唔到出海外地區，藝人係需要賠錢，而個價錢係天價！！！係用佢哋預算嘅損失用倍數去賠

所以點解班藍絲藝人撐警，佢哋有乜所謂啫？好多都上咗岸啦，都唔使care香港人。而且有d做生意嘅，仲靠緊大陸人互相收受利益。

好想同大家講唔好灰心，後生藝人好多黃，好多人無表態有捐錢。就算無捐錢，都支持手足
所以一定要撐起個黃色娛樂圈，要俾到信心行內人

我細個係佢fans
以前都唔覺得佢好似早排嗰啲訪問咁1999講野又lur lur 地咁

同埋好多娛樂公司高層都係無腦離地藍絲

點睇mandy wong

Sad but true
因為做生意劇組好多叔輩都藍到黑

Mirror知唔知？

可唔可以講多啲張敬軒

想知aga/gin lee

無禮貌，個感覺似係死𡃁仔無人提點佢哋，但基本禮貌咁大個人都要人教？

佢哋商場叫價好貴，但fans多所以好多商場show
好似話追開kpop嗰班小妹妹，韓星唔嚟香港嘅話，全部追哂mirror

我寧願本地偶像做返起

好人、gentlemen 、有啲麻煩 (但唔係negative嗰種麻煩，係因為佢要求高，不過大家都明白佢嘅，所以唔係唔鍾意佢)

我都講到1999

話就話想做一隊香港嘅男子組合 根本就係抄韓團

不過平心而論，我有睇造星，佢哋的確進步咗好多
應該係有努力練習嘅，呢種心態比起齋發明星夢嘅人好好多

但聽聞好多人唔gur花姐

點解唔gur花姐

陳瀅真人係點

咁樣問我要諗諗，一時之間唔係好醒得起

係咪民安比人喪屌

的確係，呢3個人台下係無交流嘅

5月頭睇佢演唱會，林鄭條垃圾都係度，佢係演唱會到講：呢份工唔易做，辛苦晒....
我一撚世都記得

唉好多老一輩都藍
佢哋有啲都好好人，但一提到政治就藍到黑，要割

仲有想問行內人係咪都覺得佢係gay 佢係咪真係gay
唔該樓主

花姐做開監製，根本唔識做經理人但又要霸嚟做，得罪好多人

陳瀅唔熟 sorry 真人靚但好肥

明明比你食咗

係
至於係咪真gay呢，真係無從稽考，我覺得係bi
佢扮完女人，直頭有班人覺得佢有辟好

唔該哂樓主 我都覺得佢係bi 硬係有啲直gay唔哂

好認同 其實唔係唔想岀聲 係岀左聲個後果真係大到個你想像唔到

唱作好爸爸之前係咪真係食過女助手？

我都想

我無乜鍾意明星，因為細細個就有屋企人做呢行，我一直都知係偽人嚟

咁所以大文豪我都幾欣賞佢，真係高大靚仔，都對老婆專一，又有禮貌

如果唔係點會夠薑同春卷嘴嘴

呢個真 當你知道班偽人真面目 就已經對呢個圈無乜fantasy

明佢地有時真係身不由己
就算自己有錢夠洗夠食
都仲有一大班人跟佢地搵食
唔出去聲其實真係唔怪佢地
但衝出黎撐果d就真係唔會原諒

點解cctvb係都要保住黃心穎？

另外Angela yuen真人係點的

唔知呀但我好鐘意佢㗎，希望唔係

有保佢咩？今次招佢返嚟應該想幫套丫鬟xxx make noice啫

angela yuen聽過人講好難服侍，忽忽地嗰種港女格

身為藝人都唔搏上位都唔知點做藝人

點睇劉華?

呢種身型喺外國唔算太肥

佢對啲fans好好㗎

點睇人妻kay

撚伯契仔唔駛暗示, 講佢冇意思

所以唔係契仔

潮吹冚家鈴

同埋都已經斷正過啦

Nice呀，但填海華喎，我想割

早期阿嬌好似有心理問題, 定係hi左野, 自閉症?

熟音樂圈定演藝圈多啲？

so 康？？？

用不推文回覆啦

想入音樂行演唱會但無從入手 有諗過去台灣發展呢一行

樓主講得緊係大家唔知架啦點解個個都估返啲大家已經知嘅星...

劉師兄其實係咪GAY
佢啲緋聞拍拖其實好假吓

你講邊個

點睇小明同rubberband ?

其實你D暗語都幾撚唔暗吓
劉嘉玲不嬲都係高級交際花, 成撚日遊艇party會上埋新聞, 佢都唔撚在乎人點睇

無錯呀，有啲藝人堅持無出post去護旗，背後其實已經咗承受好大壓力

因為佢哋真係要一個養全家

你唔係覺得雞蓉會陪佢癲啊

熟電影圈多
以前有掂過音樂嘅，都會知少少

我覺得根本就係一個GAY ＋ 一個LES

支持黃色歌手
叱咤真係要推爆佢哋，等班離地高層睇清睇楚d民意

陳偉霆？我真係鳩估㗎咋 乜hints都無 點估

陳偉霆真人好努力好努力，唔計搵人仔嗰part，好佩服佢

邊個係偽陳可辛

sa.

坐係人民大會堂成個陳可辛咁果個「辛爺」呀

Fans係米飯班主吖嘛，世界女梗係識do啦
對幕後閪，除非係有啲地位啦

我都想知

講多啲黎聽吓點努力法

以前我有收過wechat
問我xxx明星幾多錢出活動，問問下話私人公司活動，再問問下話係私人會所搞，然後突然問上遊艇要幾錢，跟手陪個客去西班牙公幹要幾錢

你都可以試吓9 send message 去白撞吓

Mirror有冇人係特別冇禮貌？

花姐霸住經理人做係咪因爲唔想自己既心血落係其他人到？ 我見佢ig成日post同mirror既人合照 好似好錫佢地

唔單止娛樂圈啦，好多行高層都係咁，結果成為咗自己最唔想成為嘅個種大人。

覺得佢係偏心錫一兩個

想知曾樂彤真人點

好多偶像，講到自己幾鐘意唱歌跳舞，其實就淨係得把口
無所謂㗎，唔識跳舞咪學囉，唱歌唔好咪練囉，但佢哋就淨係羨慕人哋紅過自己，放假就去玩、又懶

而陳偉霆係真係會俾心機排舞練舞嘅人，雖然唱歌好撚難聽不過我唔知佢而家喺大陸咁紅，仲有冇保持呢份心態

佢本身都剩係拍港產爛片 真係無野輸
14年都對佢反感， 就算到依家都無好感

其實容祖兒都係

樓主個post搞到我想聽下梁思浩
佢講嗰啲嘢有幾多成真

做音樂定做演唱會先？有少少分別的

撞到個替身傷殘先係重點

但係起碼其他公司高層最多只係佢地思想藍 你可以繼續有你嘅自由 但係娛樂公司 個藝人就係件商品 你唔聽佢地支笛 包你呢世無運行

成個ig都係仔 得某幾個成員係有打一大篇文

香港市場冇人care啦, 佢地都唔會在乎我地點睇, 開名又如何呢, 為何要保護一班負心漢, 連保護自己都唔駛

如果你係指周生
我淨係知唯一一次佢同助手(醜)爆房比人偷拍斷正(but who care?), 其他我唔清楚

題外話
條友神神祕祕, 熱天都係黑超+帽+頸巾, 包到變蒙面人, 唔會見天日, 我家族生意做非常「精」既生意所以唔會有閒人, 偶然會有拍戲既人黎買野, 周圍郊區四野無人佢都咁, 佢助手講佢平時日日都係包到咁實唔願見人

冇人話佢唔努力 入過場睇佢演唱會就會知 不過只係唔知點解無啦啦要走去做文匯之星

吳孟達講過佢
梁思浩都唱過佢

個個都冇禮貌？

Let me 8 吓究竟係點

其實做明星係咪好易抑鬱
成日畀記者同埋敵對公司做
冇人搵冇飯開
網民公開鬧爆

其實兩邊都有興趣 是旦中到一邊都覺得人生已滿足

差唔多所有合作過既都有閒言閒語, 不過個個話天才係咁嫁啦
不過佢已經死左, Autopilot mode, 響堆大陸垃圾戲加個名

咁嘅級數同熟人玩都要爆房？返屋企搞咪算囉

蒙面我覺得係佢有心理病

呀sa 係玫瑰崗已經好撚扮野，成日扮傻扮可愛咁，但好多同學都知佢唔簡單

佢係靠以前嘅佢上位
大家最鍾意係loop以前嘅佢
但上咗位佢就好嫌棄以前嘅佢

上面咪講得岩
唔可以單單一句就話tvb 個班真心膠

阮民安 今次運動上左位
他朝又一日佢俾人發現藍的話 就只會好似達哥 Mingjai 咁俾人清算 成為過街老鼠

Ps 達粉咪引戰 借個例子一用

最後 若然係黃 深淺都好 都要當自己人
唔好用咁高標準批判人
標準係應該用落敵人到

其實唔出奇
太多野唔係自己控制到
唔係努力就一定會紅
fans呢一刻追你
下一刻可能會追第二個
個人可以好無安全感

我覺得𡃁妹就可以原諒嘅
邊個細個冇犯過錯
咁佢做人真係幾叻嘅

佢既性格最似得一個人, 就係毛澤東
都係變態天才

題外話我到而家都唔明點解達哥topic成日可以喺連登引戰

想問吳若希個小朋友
同埋dada個家姐個小朋友

佢以前係玫瑰崗都真係已經出曬名

成日有料無fc就講 不過會當娛樂咁照聽下 唔好盡信就得

胡說八道係咪真係咁frd
點忍受到自己老公係姊妹個ex

想知係邊間

係，好多有情緒病
當你返工放工都有人高度關注，係好大壓力
尤其係唔紅嘅藝人，冇飯開自己出去搵食，又會俾人聞言聞語

有時候網民話你乜乜乜，都算數，紅嗰班都未必有時間睇
但係如果啲傳言係透過熟人把口傳返去自己到，其實幾傷心，親戚朋友都想8卦，好似無人會信自己咁

我都想知，係咪小型嗰啲

more plzzzz
佢究竟係咪黃

有無羅天宇黑材料呀，D女比佢食哂啦。

gin lee有冇?

艾辛究竟係真心膠定公司逼

林二汶係咪les
如果係嘅佢屋企真係絕後

100%

我老公同條閪婆應該真係有真感情啦，唔係娶嚟把撚咩

人地屋企絕後關你叉事 人地開心咪得

無錯
14年彈起，之後紅過一排，好多廣告搵佢，但因為人太扮嘢，所以嗰浸之後無人再搵佢合作

做經理人唔係咁易 唔好睇到娛樂圈個光環咁大 其實好辛苦 包括要睇啲星嘅面色同接觸好多閪客

好多戲拍過不過好多都係佢老細畀佢啲戲

同埋香港娛樂圈其實越黎越難搵食 大星嘅經理人唔到你做 奀星又無幾多個紅得起可以共富貴

睇得明呢啲人應該有返啲年紀

想知

而家仲係個好爸爸

黃到俾cctvb雪埋喎。。。

Sunny Idea? Jw個間

止暴制亂嘅爸爸

真係雪咩
其實我睇佢ig又唔覺佢係黃到咁啫
所以先想問佢真人係咪黃

泳兒真人好唔好人？
你覺得佢有冇陪訓？

其實睇得出eason好nice
只係太有性格 唔辣着佢都唔會有事

點睇达哥

我都知。。。

但我同過mirror做野 又唔覺得班仔仔係冇禮貌 佢地係好有禮貌喎 又乖

脊醫夫人？

佢平日份人點？
有冇禮貌

原來有呢單

帶冇容祖兒嘅嘢八吓，好想知

其實唔出post去護旗個啲藝人都未必返到大陸做野
依家大陸搵香港藝人做野首先要睇你政治背景

依家真係出唔出post都死

有冇行家喺度呀幫手答吓吖，有啲我都唔識答

聽聞好大星嘅

咩係好大星

洪卓立同湯怡咩事分手？
佢兩個性格係點

你做得PR就應該會識啲經理人呀 同啲經理人打好關係 得閒問下幾時有空缺 呢行真係靠人介紹入行

利申：我都係咁樣入行

派大星啲朋友

美人我好鐘意睇你啲post㗎

例如契仔

過獎過獎
有無人/公司真係請打手架？好想應徵

熱愛祖國

屌

都nice 依家同男朋友一齊咁sweet就冇啦

識人就入到㗎喇
但最好有少少底，即係收音都識吓基本點控制個panel

腦蕭咁黃 但個仔咁藍
兩父子反面未

月薪過唔過兩萬

係㗎，好多KOL無料又爭飯食，咁因為佢哋收好平吖嘛，而且藝人做beauty廣告，會限咗一個時段唔準接其他同類牌子，而KOL無呢個限制，所以佢哋都令好多奀嘅無咗工作機會

我淨係明第1個...之後見到其他巴打講，我先明第2個...

電影都好易入行 大學讀電影系嘅好多都係做production 或者試下做PA開始 係辛苦少少

有冇接觸過外國明星可以講下

但佢又笑屯門公園個呀伯又好似唔係膠得曬

我都有睇，俾雞sa話佢好肉酸

學樓主話 政治意見係cctvb係唔容許，深唔深黃唔知，但只係岀左啲暗示po同叫人投票，就已經俾人雪，仲點講白啲？

雪就9成係喇，拍左既劇變倉底，寧願播淫心穎。續集又無佢份，仲好似得Do姐個節目有上去玩，作為視后，以往既視后都劇接劇，實有幾套大卡
你睇佢岀鏡率仲少過Do姐節目起家既Judy。

不過睇台慶大合照企位，其實都唔會雪到消失既應該

大星，super star，mega super star

電影幕後嘅大多都係黃 之前幕後嘅工作人員有出到一篇聲明 係啲電影公司高層同埋投資者先係藍底姐

依家啲KOL門檻低到 阿豬阿狗都話自己係KOL最慘係佢地已經做爛市 可以唔收錢淨係拎products試用就幫你宣傳 有免費午餐仲邊有公司願意俾錢出廣告...

依家隨時一個路人都多fans過唱片公司嘅新人...

絲打做咩位呀？電影？音樂？

有冇人知請唔請打手。。。認真問

你係咪想講好大牌

小薯一名 乜都掂下 打雜黎

想知謝安琪好鐘意之前嘅佢
自從佢同麥浚龍一齊出歌之後就冇咩好感

佢兩個IG本身有follow蘋果日報，依家兩個都unfollow左

想知Juno

絲打你個名改得幾好

電影幕後又後生先黃
幕後叔叔輩嗰班好多藍到黑

有名氣既導演有邊啲係黃

黃百嗚姓黃

係慣咗大星大星咁講

啱㗎，掂吓掂吓先知自己想做乜㗎
加油

講吓班仔仔

明明就咁多年都打唔入支那市場 都唔知為乜要奶

人生馬戲團有兩個嫁喎 講緊邊個

PA長期缺人，因為太辛苦了
但學到好多嘢㗎，因為個片場乜都關你事
但係，又係要有預咗長期被屌嘅心先好做

死貓食不停 不過如果頂得順 你就係宇宙最強 出面再無野難到你

淨係識拍喊戲嗰個
另外嗰個，真係提佢都費事

錢無人會嫌多 有班人係咁諗

你點睇古天樂？佢真人喺咪好串？

行內好多人都鐘意拖糧
燒xx間公司出名唔找數

我無聽過呀
我做過間公司有高層，叫我開無限個ac去留言做打手，我真係嚇一跳然後得啖笑

呢個真呀 拖數拖到簡直係宇宙第一 唔怪得間公司就執

可唔可以講下令你對佢幻滅係咩事?

打啲鳩野就有錢落袋，真係fatfat
Btw just 9up

sor 冇野

佢有超強氣場
好爛口，但佢又唔係真係屌你，而係佢慣咗講乜都加粗口落去
串㗎，會一句dut埋嚟，但唔係鬧你，鐘意潤人，可能係想提醒你要醒水，但會用串的方法表達

唔過
等錢開飯嘅，唔好入行

點睇supper moment?

點解連佢割咗包皮都會知

點睇chi lam同佢老婆
人品係咪一般

古巨基份人點
古天樂係比人包起咗定gay

聽講成個娛樂圈佢玩哂咁濟
btw 不推文回覆

又係超強氣場，有一種令人自自然然會恭敬嘅感覺
真人好charm，兩個都天生食呢行飯，做嘢快靚正，成日早收工
人品我覺得無乜嘢，老一輩嘅大明星，多數都好識做
但好似藍絲嚟

想知林嘉欣點

點睇許靖韻？

直頭係娛樂圈金主添啦 由投資電影開始 到簽藝人 幕後器材剪接連埋crew meal都一手包辦 真佩服佢

電影嗰邊可以咁講
佢真係出錢出力，好有心想搞返好個娛樂圈，同埋佢真心鐘意唱歌㗎

古巨基呢 好睇唔清佢

好靚呀，之前做嘢同佢傾計，近距離見到只係畫咗條幼眼線，無乜化妝都好靚，仲要上鏡都無炒車，nice呀喺後台都笑笑口

諗住加入七字痴女

男歌手係咪好易撻著女助手？
（先例：古巨基，許志安，leon）

有無陳浩南既料講下
覺得佢好型,HEA下過日子好FREE咁

果然係我女神

點睇金城武？

七字痴女大家庭歡迎你

王宗堯係咪覺得自己好型？
成日覺得人地望住佢？

幾次見佢真人都覺得咁

知唔知林雪同杜琪峰?

Nice到爆炸！！！
好型呀，又平易近人，同埋鐘意打機，我諗幕後都有唔少人同佢打過機佢對自己人好好㗎，好似屋企人咁好，真係會叫埋同事啲爸爸媽媽做節食飯，老一輩明星好有人情味

因為佢自己講

陳柏宇份人點？有冇架子？
邊D明星個人好強氣場？
邊個明星身材好好？
想問電影但諗唔到有乜人

咁係你地眼中，邊個娛樂圈人係英雄/有良心少少？(除左hooc/明哥/Deanie Ip)
一係就擺明奶共，一係就擺撚晒野唔出聲
成班奶共果D就真係食人血饅頭啦，仲好意思話人

佢博咩上位?
佢呢幾年霉撚到仆街WO
講真佢個樣食唔少女係正常
D女咪自願比佢食
佢拉又比人拉過 捐錢又有捐過 仲想點?

想做可以聯絡我～有需要就搵你

聽講佢對自己人幾好㗎，每年會同條team一齊去旅行
強氣場其實老一輩都好強，天王級嗰啲，見到佢哋自自然然會乖，唔敢亂郁亂玩
身材好好，娜姐？好fit呀女仔好羨慕佢，不過哋實話佢無咗大奶奶

不過不失
有時會唔太理你
但同佢做過野覺得正常人一個

唔好問我做邊行，個圈好細

燒生爭落既街數多過美債

大台巫婆琳點解咁撈得？
感覺好假 斬釘截鐵否認處女生仔 之後瞞唔到就話唔再回應

兩個相處得耐由唔鐘意都變有感情
聽過唔少呢啲個案但無咩人知

我見佢地上大陸節目 谷行眼淚講自己係小三 仲以為好假添

小弟都係做呢行
可以幫樓主解答下問題

以前都搏見報，周圍痴
就係囉，霉呀，點解霉係因為人品有問題，無人再想搵佢做嘢
所以我明大家撐佢，只係行內大家係藐佢居多，因為覺得佢唔係100%真心

岑麗香其實有冇整容
個樣好甜 但好似小膠

樓主無答許靖韻

因為識湊客識do咪長做長有

技安肥兩公婆係咪真係咁nice?
覺得佢地兩公婆都好假
尤其個老婆 今次無出過聲

都唔出奇嘅，做呢啲大陸節目，要做到北韓咁樣先有人睇

無可否認，好多明星喺做訪問做節目時都會計算，我要點答先唔會俾人剪，要點笑點喊先有noice

有冇四大天王既野講?

好呀，我想瞓覺了

影視界+1

老公nice，同每個人相處都似朋友
老婆我無直接接觸過

仲想問 姣蛇係咪真係有high野
見有個post話佢有
仲有無咩星high開

知唔知王浩信?

有冇take嘢我唔知
但真係好姣，見到女仔當睇唔到，見到TB會嗲，見到男人姣出汁

啲明星po一定上熱門 兒燈仔真係

呢個時勢仲入電影都係傻
僧少粥少 本身已經冇乜戲開
嚟緊個景會點大家心知肚明
警匪片唔拍得 會比人杯
拍敏感少少又唔得 一係比人封殺 一係冇院上
大陸又收走資金冇水揼落嚟
人材又唔多 新一代啲編導又唔掂
有潛質嘅幾件嚟都係得幾個
淪落人 點五步 一念無明果啲
掂果啲又未必有好嘅際遇比伯樂賞識開戲
自己諗下

姣到咁都嫁唔出

真係男神黎

我想大家支持黃色娛樂圈呀
當宣傳吓啦
做artiste management 又唔知可以入邊個工會tg group，音樂又唔係，電影又唔算，唉

btw 請罷睇葉問

佢同佢老婆好襯
不過當年奪麵雙琪

咩年齡層先

40歲+

佢老婆好爽朗
好過件西班牙老公多多聲

吹水之神？

西班牙老公係咪都送過外賣？

我都估唔到邊個人生馬戲團 可唔可以比多少少提示 thx

肥苟同天王曾經係咩關係？佢係咪出黎做爛市？

殘廁係咪下過海？畀上海佬包過？

食女食到天花龍鳳
佢老婆勁慘
同佢唔會講嘢零交流
訊號王食過好多大台姐仔

真人係點？feel到佢假？

點會無 你拎佢以前既相睇下
我外行都知 佢有開眼頭

邊個係邊個個ex

(真心想問)
由細到大都想做artist
究竟有咩方法可以入行

監製同經理人做啲嘢分別大唔大唔識分

其實而家係咪未執呢間公司

你幾大、

當年影曬雜誌封面啦
一無西班牙老公送外賣 就喺屋企播鹹帶
重要比記者影到喺電視播

你問得呢個問題
都係勸你唔好入行
全民造星200人你都入唔到
就⋯

呢單未睇過
不過我係問西班牙老公有無送過其他人外賣

鋪舞台劇而出黎

有fd幫佢排戲
所以知

你都啱嘅
希望佢可以長做長有啦
CCTVB入面最鐘意嘅女都算係佢啦

估唔到係邊個

純粹為拎個光環 對佢點睇都係弊大過利啦下話
好心香港人就多d支持自己人啦

電影同廣告都係
無資金無戲開，好多人都要轉行
下年情況只會更差

啱，勸新人唔好入行
舊人都無野做
邊有機會俾新人

佢個舞台劇是咪飛甩咗原先嘅演員（E-kids兩位成員），後期加游b落去？

鳩估呀喜

Wiki 人生馬戲團啦

奪麵雙琪 你都up得出
唔後生喎

#74？～

生抽王咁？～

無聽過有ekids
從頭到尾最大回響咪達哥
如果有ekids仲唔一開始
大鑼大鼓咁話為呢套野復出咩

咁即係唔洗譴責？

人生馬戲團唔識，係大陸俾人玩埋屎眼個個喎

想知mirror

有無明星做雞

想知ian真人點

牙醫呢？真人如何？

唔可以表態但又護旗

佢真人係點？

係咪因為佢爛口， 見佢訪問佢就住逐隻字嘔出嚟咁
一句起兩句止

唔覺得佢唔係100%真心嗰啲，有無憑住100%嘅真心出嚟做過任何嘢？定其實藐佢嘅都係100%奶共？

講嚟都嘥鬼氣

你係咪做環球 mr單野你做？

分享下Error 同mirror 嘅成員吖，特別係193

王喜邊有溝女

點睇戴祖儀？真人閪唔閪？

夜場陪酒娛樂圈

想上位係唔會借雨傘運動囉,邊撚個會博名氣斷自己米路

邊個冇禮貌？覺得邊個好？

佢好nice喎
唔覺佢特別姣

同王宗堯一撚樣

想知有邊個男明星係hehe

i love宣萱

同佢拍過野
好nice好得意 第一次見已經好friendly
冇架子 所以冇乜明星感覺
似係身邊fd咁 會同你講去邊個網煲劇個d

蘇睇得出
但兩兄弟唔係同伍姑娘靚靚成班friend開咩？

Metoo!

點睇Mirror

容祖兒真人點？

最開始嗰陣真係有，公佈演員名單係有ekids兩位成員，仲有Amy lo，但而家無啦啦加游b落去，ekids嗰兩個消失咗，ekids前兩年開演唱會已經講咗復出。

我frd話佢個frd曾經做過佢stylist (應該係𡃁)
一開始佢拎套衫俾佢嫌核突
跟住個大stylist入黎講解之後就態度唔同哂
由黑面變笑騎騎 最後順攤要埋套衫
話佢係見高拜見低踩
不過呢件事應該有十年以上歴史
唔知佢宜家點

張家輝 超好人
幕前幕後都係同一個樣

見佢醉醉地上台 好搞笑
仲以為佢係酒量差 飲少少就醉

古天樂同宣萱係咪真係純友誼？

八卦問多句尼兩個藍定黃

因為lesbian條友

點睇 shitga

佢為人點？見佢同牙醫個班幾frd
聽講對朋友好好 幾有義氣咁

佢同牙醫係咪

胡杏兒老公以前同李詩韻一齊過

我見過唯唯上前綫

牙醫擺明gay喎

樓主有冇同衛蘭合作過，由佢出道追到而家

撐警班撚樣以為香港人好蝦，踏到上心口
依家2019我哋要話畀佢哋知多數派可以令佢工都冇得撈
尤其班暗星大陸仲未有市場學人奶共仲想食香港飯
支那咁多人唔通你個個暗星都話自己係護旗手就畀個角色你咩
等失業轉行啦

邊首

藍絲藝人撐警護旗都無事啦

邊個女星做雞？

農夫 C君 陸永係咪人前人後都咁nice?

做到咁嘅 就算係為光環 佢戴得起喎

2016新東補選post過7字手勢相
*當時7號係楊岳橋

有冇幸遇到關淑怡

有無聽過佢親口講過 仆你個街 亞視黎既喂

好中肯

但佢會同人講
自己係輝仔

關淑怡無遇過

陸永nice，非常鐘意搞gag，未正式出道已經好搞笑㗎喇

1. 啲星對外都表現得幾nice，但對內係咪都咁nice?
2. 多唔多星對外講一套對內又做一套?
3. 啲星對自己啲助手好唔好，會唔會當狗咁洗?
4. 星同星之間嘅生活係咪好淫亂?
5. 經理人、助手、導演係咪都會同啲星有不尋常嘅關係?

今期流行除左爛口仲有無多啲野爆？
無女朋友？

佢對朋友好係真
但份人都假，同你扮fd，背後藐你

唔怪得唱功咁好都紅唔到

樓豬見過最靚仔同最靚女既明星分別係？

有兩個
一個係生性病，一個係耶撚同武打星拍拖，散咗勁快揾到老襯話有咗要生個個

係，chok到爆，覺得自己係男神，台前幕後都撩

估唔到佢有性病咁都有人知
咁男主角有冇咩醜聞
馬德鐘好似形象幾好

幫你更正吓個問題 因為我怕答唔哂
邊個女星無做雞

藐佢嘅不分黃藍
PR界、電影界怕咗佢，未紅就扮大牌，直頭係黃絲artiste都唔會part佢做嘢

唔係環球，大把高層唔識音樂但又阿之阿左

佢因為職業操守有問題，又扮大牌
自己已經斷自己米路
反而係因為男神光環，得到觀眾吹奏

邊個係臭臭王子

點睇鄭秀文？

應該係講香香公主

睇唔明「李二」同第2個....尾二兩個睇睇下明咗

即係ekids唔夠noise 所以飛起加游b

個title仲要幾好聽 marketing executive

大家睇下就算，咪撚當真，

講真，成日話博上位，

你老味，唔見雞容同其他歌星/明星咁博上位？

為左抗爭博出位既話，俾我寧願收聲，可能仲搵得多

王生14年已經係抗爭現場出現，

仲有好多無播過出黎，我相信，連你柒頭14年仲係食緊屎

李二 = 李家二少爺
空手道大師兄應該係講 Leon, 而唔係講林國斌

deep？

對老婆專一

好撚西 真人好瘦 可以覺得自己好紅啦

一定唔係講生性病嗰個啦

係又一城某西餐廳下午茶時段見過佢老婆摸大髀

唔gur 花姐係指mirror 成員唔gur 定行內人唔gur?

E神同淫k係咪真係有過一手？

對所有tvb 人都無乜好感

嘩維基解密黎喎

以前做過佢fans
個陣仲喺華納
記得14年之後個年叱咤 佢拎咗作曲人金獎定唔知咩
跟住喺唱歌之前好隱晦個陣講咗類似句：希望年青人都可以做到佢哋想做嘅事咁
我諗咁多年 有啲嘢 呃唔到人嘅

點睇馮盈盈？

智叔黃定藍

點睇杜汶澤

佢地ig 成日放一齊去玩既相
唔係公開左？

生性病果個係響報紙自爆傳染左個女

楊思琦？

同意，佢地肯表態肯做實事，唔似得其他藝人唔出聲/擺明奶共，單係呢點都值得一份肯定
搏唔搏上位，我唔太信有人單純為搏上位而斷自己大陸/藍絲米路
佢私生活點樣，工作態度點樣係樓主一面之詞，我無乜意見，但如果要攻擊黃絲藝人既政治立場，乜野搏上位，就請拿出證據
唔明樓主係呢個post不斷攻擊黃絲演藝圈既人係咩居心

牙醫係咪屌過佢？

收皮啦

蘋果唔係一路夾定新聞影佢？幾時變左頂唔順

拉

鄭裕玲同汪明荃呢d係咪好撚惡

咁點都好過啲 暗地裏奶共 又想食香港人錢既偽人既

見到話古巨基唔西真係得啖笑

之前連登果然無屌錯佢

ngaic係邊個？

其實係咪Ngan c 何雁詩

佢老婆串啲

呢對唔係一早公開左一齊咩？

啲年青人太純真太易比人呃
一開始已經話佢唔係好人（當然收勁多負皮）
其實睇一個人嘅track record就知信唔信得過

殘廁天生雞格添啦不過結左婚生左仔先收山

點睇thinkbig邱晴

我記得之前美女廚房阿bob個啲主持成日笑佢大波

你artiste都未識串 你可以返屋企先
你想做artist可以去畫下畫 你想做artiste呢 就參加下唱歌比賽（有啲唱片公司/監製會係入面R人 或者搵你唱下demo）再唔係就自己寄啲demo去唱片公司

不過都係個句 Your Face Your Fate

姣到咁，比你做佢老公都驚佢繼續姣其他人

閪到仆街
連著件外套都要助手服侍

監製係監製個節目；經理人係照顧班藝人喎...

CCTVB 啲二三線雞 一Q 幾錢 ?

打聽到佢幾時找數開演唱會未？

點睇「有借有還」？

輝仔 渣渣輝真係

對啲工作人員都nice嘅 有禮貌會打招呼 見過一齊做過野嘅人認得都會點頭

中間音

點睇一蚊雞保鏢？

12個人， 個個都冇禮貌？

又唔可以話佢哋被人呃嘅
講明同路不割 估唔到大家真係做到 其實好感動
要屌係屌呢啲仆街 借不割上位
食盡人血饅頭

入行原因係乜？

其實我識王生，2013定14識既，果陣未雨革，大家同一個朋友圈成日出去黎玩，需然未至於好熟悉，但唔覺佢係上面d人講到咁，溝女私底下就唔知，但朋友圈都有幾個靚女，唔見佢有特別動作

一次就比人拎出黎講幾百次 明星都係人 佢地都有情緒 （就算單春好nice 佢都會有躁嘅時候）對其他Fans都好 你睇演唱會就會知 啲人係演唱會要自拍佢又肯 佢都好重視fans對佢嘅支持

因為單春同HOCC係台上激吻

同埋肥妹都應該鍾意食鬼佬 佢兩個擺明係姊妹

Mani喺佢未入英皇時幫咗佢好多
覺得佢算係報恩掛
其實英皇啲人 好多都黃到出曬面
藝人就無辦法啦 覺得好多嘢都唔代表佢本人立場

唔係一早公開左拍拖啦咩兩個仲虐待啲狗

劉心悠點？

個post 鬼鬼地
講講下
就快呀sa 黑鮑係黃
王宗堯係藍係人血

大是大非啲八卦野上哂熱門
不推文

聽過近排幾次LIVE其實佢唱得好唔穩定唔知點解啲人講到佢咁隱世歌手...

都無提及過twins黃 而且爆料就係一啲行內人先知嘅嘢 出面嘅人唔expect唔信都正常 但始終可以當做參考

佢ig 成日影佢個仔，但個仔成個大陸人樣

厹一名

英皇都黃
王宗堯人血
鬼到仆街
的士又話好佩服好黃
屌啦
呢個post 咩事

呢啲野冇証冇據
佢係咪行內人 都唔知啦
講到咁籠統

佢無話的士黃
係話的士之前好努力
但而家唔知

戇鳩
臭臭王子隻眼生係額頭，我朋友之前做大台，係啲門同門之間撞到佢，佢老鳳要我朋友開門，開完比佢過，唔該都無聲都算，仲要閪面好似嚴佢開得慢

係咪Ronny?成個Mr.我只係中意Alan一個，其他都怪怪地

英皇啲職員黃
王人血
的士我佩服佢努力，無話好黃
所以唔使屌

are you sure

叫佢喊出眼淚先好學人拍戲啦
努力左都咁即係冇天份
不如轉行

英皇都有好多其他員工嘅我諗 即係可以隨便表態嘅普通人

連登有個叫「痴線西」嘅都話
D大美容品牌， 成日成set咁送products 俾beauty blogger / beggar

但係佢哋呢啲用家， 先係真金白銀支持公司品牌。

D 美容品牌都好應該重視用家, 唔係淨係向kol獻媚

啲人都分唔開一個人黃 同佢同身作為藝人有無努力/ 有無料

咁back office 啲人黃我理解
中資都大把人黃
你講到啲藝人都黃喎好似
一早講清楚嘛

唔明大台仲幫佢keep住個暖男好老公形象做乜
明明印象插晒水 身邊個個都話佢賤男
聽講佢都藍

之前比狗拉又上神枱

的士陳叫有料
打手都唔係咁吹下？

你有冇興趣入行fact check 吓？
我呢個post，啲答案背後有1x人一齊答，我哋嚟自唔同公司，唔同崗位

講得出馬德鐘形象好係咪00後

唔係得藝人代表英皇嘅 樓上都講得算ok㗎喇

Mr應該得Mj同Alan黃啦
其餘3個冇出聲 其中一個仲要喺澳門住

14年好多撐年輕人嘅今年都唔知死左去邊 雞蓉14年夠撐學生啦

笑話

In general咁講 唔係講的士陳有料 唔使即刻上哂身咁嘅

Do姐唔惡喎 不過所有野都要搵佢助手加蘭

Tom間節奏生活大事大非仲出緊post宣傳

以前有做過相關嘅野
身邊都有行內人
行內唔係出面睇到咁黑暗
但唔係吹到咁好囉
湯米人血就係

起初貪得意，又有屋企人保送
做呢行真係會眼界大開，好多平時無機會踏足嘅地方都可以見識

班人會話 賠錢咁又點呀
天價咁又點呀
自撚私
有班人絕對係會咁諗

前幾日周同學追悼會 蘋果直播影到佢係到排隊 佢扮驚訝記者認到佢（屌你咩 你個頭髮咁嘅樣 盲嘅都知係你...）跟住就開始扮低調話要尊重周同學 唔講太多啦 好假

不過咁嘅，有時趕時間，但啲fans chur要住影真係好忟，因為影得一個，就要影哂全部fans，之後就會有街坊又影，然後啲自由行彈出嚟影

講多句 你少少事就話人打手 好心改下 好似個啲亂屌人五毛嘅人咁

根本人血饅頭
但又會話佢黃呀，表哂態啦仲想佢點王生同一道理

仲要成日吸啜佢個仔 好噁心

係 我頂唔順unfollow 左

人地大陸賺到錢 反正唔好返黎香港就得啦

的確有人會咁諗
但講明賠天價
可能要賣兩世身都搞唔掂
唔洗你賠就緊係講得口響喇
仲要可能一個累全家

咁撈成點？

後生個班staff好多都黃 班高層同老闆就藍 藝人就一半半啦（係的確有暗黃嘅）不過間公司同上面關係密切 好難唔奶

真

無話過佢假黃 不過好多野真係做多左（博上報動機最為明顯） 目的係咩自己解讀 廢事再比人話分化/五毛

聽說佢起初曾經比富婆包過做小白臉

行內人勁藐爆hocc 你都on9

係咪王宗堯？佢講嘢唔正嘅，係咪大陸仔嚟？

王x堯

自己開

嗱，就咁睇，FIONA嘅性格好難頂，應該結唔到婚。

我最欣賞嘅歌手係張敬軒、陳奕迅同容祖兒

離哂地

最好屋企有錢嘛，除非你真係好有才華，不過有才華都要捱過頭幾年。

其實好多人都睇得出啦，依家仲有老細肯用佢咩？

同埋佢嘅出身係咪大陸？講嘢有少少鄉音

惹性病傳女兒疑雲

2014年5月上旬，楊思琦接受雜誌訪問，指其女兒Krystal去年中曾經大病一場，後驗出係疱疹二型。

有網民立即指疱疹二型是性病，極可能經由母體傳染。有網民懷疑楊思琦從吳帥感染此病後，再傳給女兒。

未必，可能資源夠掛

我答，衛蘭個妹；吳浩康都出過事，不過改過自新了。以前吳浩康我都睇好佢，樣好過EASON，唱歌唔差，可惜行錯路。不過EASON有音樂理論同聲樂基礎，比較學術。而古仔嘅假音比人嘅感覺就唔夠大學生。

如果論造詣，EASON係高過古仔

方大同係咪結左婚？

香港有好多唱得之人，入行撈得掂要好多因素夾埋一齊。王宛之就係衰喺樣度同把雞仔聲

跳飛機同一光年都好正，歡樂今宵又係

似夢迷離好正

王宗澤點

串都應該嘅，少年得志

大j 咪又係一樣

有冇aga 同馮允謙？

因為好多人覺得佢撈唔掂就借政治上位，唔係真心搞政治嘅人，只係當時事係一個手段、工具去幫自己嘅事業

努力 = 有料
讀書勤力 = 成績好？

大台乜人都無哂啦嘛

牛夠勤力啦，咪又係喺新界姦緊甜

王菀之都叫撈得唔掂...？

係咪敗走香港？

佢首TIFFANY幾正

你唔直接問佢嘅？去將軍澳僕柒佢

阮生喺銘賢嘅時候出晒名啦，個名好撚臭架

大J都OK嘅

mk

王浩信係幾高幾型嘅，不過比個o靚妹敏敏玩一玩就形象差咗

我意思係無幕前、無觀眾緣，啱做幕後

幾nice，無架子，而且聰明，不過口花花

其實我都幾熟娛樂圈，你有咩唔知可以問下我，試下答唔答到你。

第一個成個中環都知啦，但另外3個考起我第二個唔係成日喺公海屌西咩，佢喺遊艇屌西就好難比狗仔隊影到，反而另外三個天皇就有幾個係基

More

已經全行臭朵，無藝人想同佢合作，無客無pr搵佢做嘢

佢好似外國返嚟？

努力=/=有料
sadly 喺亞洲 讀書勤力 = 成績好

點難頂法？
以前只係覺得佢講野好造作
但俾成龍個仔飛左攪到有情緒病好似好慘

入得行嘅女仔都貪慕虛榮架啦，呢啲嘢點會介意吖，咪撚玩我啦

大陸算唔算外國？

邊個黎

人地想轉行 求介紹 無啦啦關唱作人咩事

佢14年至18年個格真係好乞人憎，猛咁借個朵溝女，但佢而家揹暴動罪官司，不割啦

我唔識佢本人，但睇佢做訪問已經肯撚定佢好撚難頂。呢啲女仔好難嫁得出架，就算遇到，都會好快離婚收場。

以上係一般情況，當然呢個世界係有人中六合彩

邊位長頸鹿？

好地地點解要轉行？會唔會高估咗自己嘅能力？

想問張敬軒係咪好cool同埋好世界仔

邊個藝人有暴動罪官司喺身？

C打你係咪有病

金城武點？

囂

你啱啱放監？

喺呢行唔世界仔係生存唔到架喎。

COOL唔COOL應該睇下對咩人啫，對老母一定唔COOL架。你呢啲撚樣三唔識七咁你想人哋對你好撚熱鳩情咩！？

有無去過啲私竇

通常想轉行嘅人都係覺得自己有返咁上下。

好少係因為果行本身係夕陽

金城武係好鬼型架喎，有隻GAME鬼武者都搵佢做原形

佢係好中意遊艇

無留意啫

睇返個會員名啦

總係有啲人個心態同諗野方式係咁低能
表面睇就好似好主見好獨立堅定 實際係無料版既莫教天下人負我心態

Ali呢？

你有冇見過佢真人？真人nice唔nice?

有無見過謝霆鋒 為人如何？

佢呢幾年做乜黎
成日紫嘴

ALIN就識，唱歌好好聽

HEBE應該係台灣嘅容祖兒

以前既娛樂圈 係窮人先入去做希望搏搵到快錢
依家既娛樂圈係俾啲有錢仔女入去打風流工做下好多人識既人

暫時未有機會。

可以講下張國榮同潺仔強嘅，始終死人易講啲，因為可以蓋棺論定

我覺得Hebe好過容祖兒幾班喎
知唔知真人點

細細個出嚟撈，無乜機會做運動，所以好撚矮。

19歲就渣架法拉利載住柏芝喺紅棉道炒車。衰老妨要通櫃，跌落人生谷底

張學友係其中一個例子

明星咁忙
平時點抽時間扑野？

講外形HEBE係好啲，但唱歌嘅功力就祖兒高啲

做雞定做鴨
你屋企人係咪同你講，你唔出去做，我又邊有錢養你啊

點西法?

時間嘅嘢自己搵，要做的話幾忙都有時間，唔做嘅話幾得閒都係唔撚做

Tvb藝員有冇士氣低落

五毛嚟

依家啲o靚妹可以全部唔經公司，自己搵客。

你留住我啲言論嚟做嘜鳩？瞓唔著用嚟打飛機？

有野爆？

唔好再理大根妹
佢想搞爛個post
Block 柒咗佢就算

其實係倒轉wor 好多時撈唔掂先會想轉行

呢條撚樣依家點？

佢個樣有陣大陸味

咁你本身喺你果行都撈唔掂囉，唔通轉咗行又會撈得掂咩？

唔係行業問題，係個人本身問題，明未？

唉屌
問你就問啦
唔通你諗住得答你個個估到 其他都估唔到
定你上網問個問題都驚被人告呀
屌你都低鳩能

陳豪同佢老婆又話生完會拎返隻貓返嚟養
而家呢？
生咗三件都仲唔拎返隻貓返嚟

翠如同佢老公呢

意思係接廣告做YOUTUBER唔使經公司，做自僱人士。

貓重要啲定人重要啲？咁都唔識分？

有冇aga？

我對老母cool過哂我對街外咁多人
三唔識七我先熱誠 熟個啲知你性格先唔使搞咁多野

人品如何

有無hocc同佢個女助手既料爆？

我都知

張敬軒應該好錫佢老母

關sir出心出力碩士都冇埋
冇咩好詆毁

好多姑徒都有性格缺憾

明明冇follow但係ig都成日show佢啲post出嚟好撚煩又鬥雞眼個仔又樣衰又成日抱住個仔喺屋企同埋留下個會所影相
煩撚到

張國榮係咪真係叫「真人靚過上鏡」既明星
依家好少人會咁形容啲明星藝人lu

你做咩位?

講多少少？？

你呢啲人呢
一世架啦

你食撚屎啦，條撚樣係唔係都畢唔到業架啦，佢讀閪到書咩？

成撚日渣住個屌提琴又唔係拉得叻，搏乜撚嘢？

人又矮又柒

原來五毛黎
屌仲諗緊樓主開post屌佢條撚樣戇鳩鳩咁主動搶人答咁

養得動物就係一世㗎喇

以前 follow 佢係想睇佢做yoga d 片
而家成日post 個仔真係好嘔心
做緊yoga 都放個仔響身上面

後庭堅係咪真gay 後庭係咪真係咁堅

佢成三十歲人都仲讀緊食屎吖，同神駒一樣LEVEL咋

達哥 肛交個班同佢搞埋咪又係繼續力捧

d 人話胡杏兒都係
明明電視睇係有d 樣衰
但d 人話佢真人係靚到有仙氣

結咗婚就一世？呢個世界無離婚嘅咩？呢個世界有保證嘅咩？你可以保證到啲乜？

.....
你覺得護旗會係同一個講法?

講真，男歡女愛，溝女有乜問題咩？

女既受咪得囉，乜撚野思想黎，溝女都要你理？

做人應當楊千華咁，係咪？笑撚到成個臭西咁就最好，佢地個圈最受啦

你講咗去邊冷靜啲啦
我講緊養動物就一世
唔係一世養佢就冇資格做主人

老一輩離左地網都唔多上好難唔藍

agger
條友真係on9無極限

根本人地14年已經出緊去，講到今次先係

我又開個post，

我係富四代，你問我答🤘🏻

咁又唔係靚到有仙氣
只係無咁豬啫

岩岩追曬個po
多口講句你又唔洗答問題答撚到起曬鋼既

好
撚
閪

唔係起鋼，係覺得你哋戇鳩啫，腦筍都未撚生埋果隻

表左態俾人話博上位嫁

咪係
條五毛真係9唔搭8

似

女助手之前係咪菇徒？好奇佢咁既樣都溝到hocc

我覺得佢同行山發係好識做人
戲裏戲外分不清嗰d人黎

係啦 五毛 全世界你最醒啦
俾個叻叻豬您
好行夾唔送啦

睇完相都唔知乜水

其實好多明星都係扮忙 好多時候話趕住走其實只係班同事趕住收工

根本就係大陸G
咁嘅質素都選到港姐

一齊答唔係問題 重點係佢九唔搭八

咁黃翠如呢？傳聞佢淺黃

不過係正常嘅，每個人出世嘅時候腦筍都係未生埋。我好似你哋咁細個果陣都係咁戇鳩嘅

想問下演唱會helper點請人，好似幾正有得睇show又有錢收

同問

人哋請你返去係做嘢架，比埋錢你去玩吖！？

上哂新聞係公園咀另一個男人 我諗唔會假

宣萱有冇同古仔做過愛

好多人表態，但唔係全部人都搏上位

咪係
又要騎劫人哋個post又要九唔搭八

只係順眼過上鏡姐
仙氣邊到佢
但佢個仔真係咁多香港偽人生b最好睇個個

應該係薛凱琪

呢句嘢嗰陣廢老除出晒嚟
個人認為廿歲後 年齡已經唔係斷定一個人嘅準則
世界上大部份人嘅人生都係白過
然後同班後生持老賣老
人生當中得返年齡可以炫耀都幾可悲

巫婆個仔都得意呀

古天樂係真係黑面
定係cool得濟完全你表情個隻先
不過草蜢竟然不和呢個有啲可惜 幾十歲人啦 去到尾諗返過往種種仍不和其實都會有遺憾啦
同埋竟然兩個親兄弟都不和

唔好再回佢啦
呢啲無聊人越回佢佢就越hyper
正一attention seeker
唔好理佢就最好嘅解決方法

好似港姐

兩個都世界仔
不過行山發份人係真係友善隨和
劉華呢就...

拍一兩shot又要上車休息，拍耐少少就黑面

嘩 我睇你依家都仲係咁戇鳩喎 你咩牌頭咁巴閉咁款呀

依家真係阿豬阿狗都可以上電視做明星做youtuber

宣萱仲要勁有愛心，上次拍攝有狗，佢超開心，完全冇架子

你又想撻朵呀？

大文豪專一？ 聽過幾個朋友講過佢周圍食女網上約KOL連細佬啲女都溝出哂名

佢仲專收養中年唐狗，因為唐狗少人肯要，好到cls

嘢嘢問人乜料，你覺唔覺得自己好撚MK呀屌你老母！

望落好似ok

兩兄弟係直頭唔gur蘇老闆
而兩兄弟之間啲感情好少少，但其實都無乜溝通

通常都係朋友介紹
但做演唱會好攰呀，係個人成晚都會好機警，好多突發嘢發生，得幾秒俾你拆同各單位溝通，完show散咁濟

樓主講過藝人身不由己既問題
一向有follow唔少同代奀星IG,半年前運動開始個陣,有唔少人都有或明或暗表態,甚至有出來遊行
反而想知有邊D年輕一代奀星係真心膠藍到發黑(唔係為人仔做兩面人個種,而係真係鏡頭內外都藍到發黑個隻)

唔係
以前成日睇佢做吳王
做得幾好

唔記得邊個channel話係條女勾引馬德鐘先誤會左

其實佢而家有咩撈？ 又無咩廣告又無出歌

之前有報導話佢地三個撞樣,三個都曾經俾人話係臭,其實係唔係代表臭有樣睇

唔係好睇得明
介唔介意講白d
Or 比 hints

佢已經有老婆 如果係好男人就會忍到啦

想問多少少

草蜢係 A vs B vs C ? Or AB vs C ?

又拍電影 又北上 又自己護膚品牌 又大把廣告 點會無野撈

錢銀問題?

A vs B vs C

佢有咩護膚品品牌？

我都聽過 不過係阿媽同我講

所以衛詩仲未戒毒？咁衛蘭有無吸？

廖啟智？佢唔係拍過十年咩？

即係講到明係咪好難？

呢個 不過都幾貴邊個會買

出咗聲就變柏豪
你刪哂ig d po發脾氣都冇用

唔知

第一次見

梁詠琪好勝

點睇暴龍哥？

係咪真係唔護旗所以俾人cut show?

摩牙

同欣宜搞曲奇餅生意一樣，其實係無諗過搵錢，只係話比人聽唔係游手好閒

應該同王宗堯同一類

好勝Gigi

其實點解佢好勝？

當年係咁嘅標題

唔計大型頒獎禮
佢同JW唔會同場出現
接event前公司會問有冇JW

個人就 要求高 少少煩
同埋佢會覺得”我係歌手 我黎唱歌嫁je”
唔會同你講其他野

性格掛，入得呢行嘅人都會覺得自己比一般人叻

Ivana西唔西

留比佢啲die heart fans幫襯

同邵美琪爭麵，佢爭贏左，仲高調行出間屋任記者影唔嬲

識唔識PH
被TVB搞到刪哂 ig po果位男藝員

原來係咁

CcTvb冇人啦

點解同JW唔啱key？

咩係PH？

兩兄弟都唔鐘意蘇老闆
但其實兩兄弟本身關係都唔好

係佢經理人IG(@ceilingleong)話左佢一句奶共 即刻比佢經理人block左 有興趣可以去試下

人哋有權咁做，又唔係公共領域

呢件事只係一個誘因，真正賜呢個名比gigi嘅人，其實係伊健，當年件事發生後一段時間，伊健接受傳媒訪問，記者問佢點睇gigi，佢話白羊座嘅人通常比較好勝......（下刪數百字），gigi是白羊座，記者就借題發揮，從此梁詠琪多咗個「好勝gigi」稱號。

生意嚟啫，最多咪執柒咗佢，有咩問題

周柏豪人品點

咁pk
點撞到人傷殘？
痴9線

Aga呢？

葉問識彈琴，做嘢搞到周身都勞損，搵人幫下著衫算合理。

起碼完左舞台劇先

1月18 唔知乜鳩場嚟
啱啱蘋果出咗

係女都想比佢屌啦

有場戲講佢要揸車撞人 咁要個替身試戲借位
點知佢突登踩油門撞個替身 仲要笑笑口無賠錢

已分享 請爬文

張poster都幾...

要食人血饅頭第一件事就係唔可以付出
佢收收埋埋啲飛錢咁耐 嗰度起碼幾十萬
聽聞拎咗唔少嚟還債

台灣人，老豆有錢，二世祖一個

藍
佔領時聽過佢屌後生仔搞事，叫後生仔要正能量要捱下